淡友重傷區🐻🐨🐼😷🤒

牛市學人做淡友

有無加注

巴打輸左幾多

我今日輸左四皮

仲要驚得滯自己斬埋倉, 完全輸晒四皮...

冇人抵死得過我

買咩輸咁多?

諗住HSI今日都會跌D
點知一直升... 四皮呀.. 8個月冇娛樂先搵得返\\
勸大家都快D離開呢D習慣

點解要咁做

之前輸得快, 一心想追返, 好唔理智, 變左純賭博

諗住姐係斷鳩估，好心鳩估就唔好重注，未確認個勢就重注最on9

呢次我都認好戇鳩失去理性

心底入面仲等緊大跌市機會, HSI一日跌一千點之日重注返身

左一把右一把

股市必勝法-及早離場

抵死 唔知頭唔知路

美國能仲要破緊位

我都打算離場，返多份PART TIME當每月多幾千蚊收入算